「主線任」112 拎唔到不反，手足我地開花好唔好？

⚠️⚠️⚠️突發⚠️⚠️⚠️
11月2號維園集會上訴失敗

集會籌委會於10月30日晚收到警方通知，就維園集會發出禁止通知，集會籌委會即時提出上訴，經過公眾集會及遊行上訴委員裁決，集會上訴失敗。

唔想打搞大家去lkf玩既心情，但係離112得返2日。去飲酒之前傾埋我地果日去邊先好無

國殤日除咗班老鼠亂開槍謀殺手足之外，我地都做得唔錯呀。

所以小弟建議，再次各區開花

屯門
荃灣
沙田
深水埗
黃大仙
灣仔（和理非場？）

唔知係咪大家要考試，所以感覺上少咗人，但我唔信大家會放棄，112係主線任，如果主線任都做唔好，我地點對得住班被捕手足

P牌推唔到，直接開post。

有意見就講出黎啦我唔想到112果日先起身睇我要去邊

三大區 港島、九龍、大西北

大西北去屯門？港島比和理搞？九龍係想直接油尖旺？

Btw mon post 鼠，想像下自己著制服行入沙田新城市會有咩待遇你話你係唔係過街老鼠啦

P牌無人理

又吹風開花

咁係唔係去返港島? 係定唔係都冇人講, 咁都要傾架

同埋如果你真係有落場, 而唔係個人淨係到, 準備功夫唔少架, 下下訓醒先搞會好遲架